<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<ingredientes>
	<ingrediente id="4">
		<nome>aroz</nome>
		<quantidade unidade="g">350</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="93">
		<nome>berbigao</nome>
		<quantidade unidade="kg">1</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="13">
		<nome>camarao</nome>
		<quantidade unidade="g">250</quantidade>
	</ingrediente>

	<ingrediente id="56">
		<nome>alho</nome>
		<quantidade unidade="unidades">3</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="61">
		<nome>azeite</nome>
		<quantidade unidade="mL">100</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="89">
		<nome>coentros</nome>
		<quantidade unidade="g">10</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="80">
		<nome>sal</nome>
		<quantidade unidade="g">10</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<ingrediente id="63">
		<nome>pimenta</nome>
		<quantidade unidade="g">10</quantidade>
	</ingrediente>
	
	<receita tempo="60min">
		<preparo>1.Ponha o berbigão de molho durante algumas horas em água e sal. 
Lave-o em água corrente e abra-o sobre fogo muito forte com meio copo de água. </preparo>
		<preparo>2.Retire os berbigões à medida que forem abrindo. 
Reserve a água que largaram e retire as conchas. </preparo>
		<preparo>3.Coza o camarão num pouco de água temperada com sal só o tempo necessário para lhes poder retirar a casca. 
Descasque os camarões reservando as cabeças e a água de os cozer. </preparo>
		<preparo>4.Ferva as cabeças de camarão na água em que cozeram durante meia hora. 
Triture tudo num copo misturador (mixer) ou passe pelo passe-vite. 
Junte a água dos berbigões e coe tudo através de uma gaze.</preparo>
		<preparo>5.Pique os dentes de alho e aloure-os ligeiramente com o azeite. 
Junte os coentros picados, deixe fritar durante alguns segundos e regue com a água dos mariscos que deve medir pelo menos três vezes o vofogo de arroz.</preparo>
		<preparo>6.Deixe levantar fervura e junte o arroz passado rapidamente por água. 
Assim que o caldo ferver de novo tempere com pimenta e pimenta vermelha e verifique o sal. </preparo>
		<preparo>7.Reduza o calor e deixe cozer até o arroz estar bem cozido. 
Cinco minutos antes de servir introduza os mariscos no arroz. </preparo>
	</receita>

</ingredientes>